[A/I]在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼MemoriaFriese[8]

官方twitter :

Ios:
An:

Q&A

Q:邊隻起手最好?
A:奶媽(里維莉亞)/劍姬

Q:Assist有咩用?
A:幫手加能力值同被動技

Q:唔夠打恩惠HARD升唔到人點算?
A:升3星打/升SUPPORT

Q:主線去到幾多話?
A:29話

Q:3星同4星有咩分別?
A:4星能力高少少,大絕唔同,BUFF技幅度都有唔同
但高突3星未必廢得過0~1突4星

Q:器有咩用?
A:爆擊,穿透,反擊率

Q:點解升唔到最底果粒恩惠?
A:要爆熟練同點滿全頁恩惠

Q:7日果張卷係咪可以揀4星?
A:只可以抽初期有既4星,揀4星果張要課金

Q:唔夠體打關點算？
A:用哂D道具回AP, 之後爆石，10AP回一次，如果你KEEP住拎S,應該D石一路用一路越來越多

Q: 1*男主角有5絆，升唔升好？
A: 你可以試下，不過遲早一定會飛走，但點都要放佢入隊，後備都得，因為拎S條件係要有佢係隊

Q: 點樣升星？
A: 滿LV後將D恩惠升哂佢，咁就可以升，最多升到6星

Q: 點樣突破？
A: 6*升滿恩惠，LV升到max先可以突一次

Q: 乜野係絆？點先有？
A: 抽到一樣嘅英就會變成絆,另外有萬用突破石換

Q: 乜野係白聖石？點有？
A: 賣絆，白聖石可以用黎換道具，
包括2,3*券

Q: 點樣搵多d石?
A: 唔計主線就係活動,打怪物祭(齋打怪),戰爭遊戲(pvp),e兩個最多石
你team人再廢都應該每個活動執到200幾300石
活動開放時間等公告

其他技巧
1.打任務關app重開可以去重打最後進度(戰爭遊戲冇效)

逢星期三都有官方生放送,詳情睇twitter

4/10生放
1.開放武器製作
2.10/10開始第1回迷宮踏破活動?

留個名

新post留名

150勝了,但都係差60分先3000,勝率就快趺到5字頭

大家好快可以做英雄

齊齊做英雄

老子甚麼也不怕

做唔到英雄喇

咩黎 點估呀屌你

中劍姬, 5突

係咪好似係公會妖精assist?

屌你老母 我莉莉7突啦仆街

del game

唔好意思
鐵匠女神ASSIST果個

陣間2000石ALLIN奧它 冇保底都照上

中新劍姬 有衫換

美神 魔功隊除咗高物防關都用唔著

我懷疑佢特登比隻滿突GE我 屌你老母

瑠

琉＋1

而家有黑石 50 諗緊賣唔賣命2絆儲100石
定係換4星券算

冇英雄？

10日後就有

英雄？邊撚到英

New

之前真係未抽過

我初戀情人就係我老婆

好彩上得切

屌

你可以換走隻命入佢
叫有用少少

ok 做後備啦團長

有用啊,當你有2隻打手果陣

團長有用架

便服エイナ+團長都40%CRIT

用緊3打手1補

屌 13卷延期到出年2月

呢隊野咁都上到3000

尾班車

2519

琴晚出左 加全體耐隻Assist

之前有絆打變左+1

上次抽奧它抽哂啲石 22號到而家又派返2500黎

派得多 所以補底要用2000石

抽埋佢

但隻隻都係得一隻又無突可以點樣行落去...

等緊琉

最近個3隻4星都係團長

依加2突團長

團長好野黎

突5就咩都係神角...

信我 真心好用 我一開始都覺得佢係垃圾
但戰爭遊戲放佢落去加buff之後 成隊勁到仆街

由佢未buff之前我已經用緊佢

（其實係無其他角色用 ）

屌佢老母 2000石得隻英雄垃圾

我仲有隻突4團長冇落到添 原來咁勁

團長改左勁到仆街喎

比錢

抽奧它

800石ALL IN奧他得3星

好多人包括我都係2000 石先1- 2 隻4 星喎（連保低）
冇保低唔好再抽啦，
佢派得咁爽手都唔預你平時抽了

諗住隻奧他可以突埋最後

突石都用埋?

邊有姐 唯有等佢開絆關突埋最後果下

頭十抽得三星
尾十抽劍姬媽媽一齊黎

仲有9日就有多張4星劵拎

0突英雄劍姬
1突泳裝劍姬

邊隻入隊好?

講哂成隊

2-2點打好
主要有
2突劍雞
2突媽媽
0突奧它
0突lily
1突英雄男主
0突團長
0突泳裝亞馬遜姊妹
0突狼

仲有隻0突命

LILY 媽媽 劍雞 奧它/團長
上毒打大佬同隻龜 夠坦就毒3隻
唔夠坦就雙補 跟住ALLIN 睇下過唔過到
有泳裝希兒/4*洛基就用
咁都過唔到就放棄啦

如果唔會比人秒雙補應該唔洗死

lily每turn上1隻毒,媽媽做補
上到兩隻睇下d hp仲頂唔頂到,頂唔到就轉番回血等第4turn頂
assist有毒都帶埋
跟住睇下單體集中打少血盡量殺減d

英雄劍姬 1突絢爛劍姬
媽媽
英雄男主
泳裝姐
團長
1突 3星莉莉

點砌隊好？ 初出玩左兩個禮拜之後冇玩，係最近先玩返

另外水着大決戰交換所嗰粒係咪assist突破石？係嘅話突邊隻好

換限定角 即係泳裝POOL ASSIST

今日課左400石換四星卷但就唔係好唸到換咩好
突五劍姬
突三水著黑妹
突0水著黑姐
突一媽媽
突二水著莉莉
突零莉莉
突二命
突二團長
突0奧它
突一傻狼
突0琉
突0浴衣命
突0男主

Assist
突二上神大人
突一上神大人
突二奧它果個神
突0打鐵女神
突0全隊加 8%抗

依加用緊劍姬 命 水著黑妹 水著莉莉/ 媽媽團長
係咪已經最好？ 4星卷換咩好？媽媽？傻狼？奧它？團長？命？
打鐵女神有用啲定全隊加8%抗？
唔該巴打

突黑妹 > 媽媽
你有石抽奧它緊係突奧它
唔係打PVP 怪物祭 王 命可以收返埋
用劍姬黑妹團長莉莉

你唔係打PVP用8%就OK啦
PVP物防>>>耐久
物傷痛咪用打鐵神囉 反正2隻都突0 交換用都OK

仲未放料,今日唔係連休完咩

那有料放，你老母

加咗團長交流

新團長咩技

團長物攻型

全體爆擊100%
不過要1條必殺

仲有自回mp

叫舊團長點算

又要抽

仆你個街物攻型 平衡果隻咪收得皮

又入唔到game
有冇大佬知點解

要更新

新團長點睇

又入唔到game
有冇大佬知點解[/quote]
要更新[/quote]
搵到原因了

順手貼埋係到

30抽中左，唔知追唔追都20抽好

鳩試冇上buff既妹妹，中威力打到4~6千，強有6千
打怪物祭3試
換番應該差唔多掛

會唔會出萬聖節架 唔敢抽住

我之前都係咁,要更新IOS

出左新活動先知自己原來唔夠assist用
冇回血回魔assist真係要round round普攻到開大先夠洗

屌之前我仲狂賣自己d 3* assist

50中2 1補底 好似幾好成績

17層哥利亞好似兩皮幾血怕魔攻

隻奧它 3rd打死

今次易到 魔攻打佢痛到

easy得17,同20boss係叫扣到多d血

岩岩先抽中舊母無耐

迷宮踏破好撚長, 又唔想AUTO消哂D MP, 慢慢普攻打

最難果關差少少先打死, 食左粒石黎過最後果關拎把野
無勁既魔攻角

成個月慢慢打

今日先第1日未知點玩法
一陣每日夜晚重置比你全部再打一次就

我之前已經開始留3 星ASSIST，
3 星賣險者先賣

基本上只係賣2星冒險者

都唔洗點諗,係衝vh刷料

巴哈有人話打完normal全部關之後就可以任刷normal關

係wor,即係都係要衝曬進度回復黎刷

刷足1個月整4星裝,諗起都覺得痴線

推圖都要時間

今次真係難玩啦 12隻支援 12隻ASS 邊有咁多人同邊有咁多料升

冇咁多英恩升

hard都已經唔太夠打 點打vh

成個月怕咩

我d人 得一突 要刷左normal 奧它關先可以一突佢

爆餅刷

Vh先開到4星武？

係 我就諗住咁

2千石得保底4星 又要慢慢儲

抽黎做咩 冇咩用

回血SUP打迷宮屈 9 機
好想一個AOE清哂`D怪佢

回血SUP 係第一人
PVP 迷宮都太出色

儲人 同埋想博中其他4星 assist 依家得隻回血同女主

見人7-8000千石先有機會4突

唸緊用卷換回血定帶回MP個隻去打

卷好似冇ASSIST換

我中一隻就夠 重覆慢慢抽 依家儲石等萬聖節

派咁多石 抽啦

抽奧它好撚過啦 抽埋D垃圾做咩

迷宮好似冇咩石派

岩岩抽完啦屌800石又係咩都冇

見佢有保底嘛

我收藏派

收藏除時慘過食屎 人地都係存一次過抽,你次次都要抽

得錢同薯餅

男人你都收藏

打緊HARD 9-20層 72難度 開始A唔撚入

我d人得一突應該唔洗旨意打到vh

你好似有隻回血SUP架喎

返Normal 普攻回HP回MP
永動

沒assist回條撚

除左男豬之外第一個出交流既男性

LAST個關條龍識噴激光 唔好慳技 我比佢噴死左2隻

我想知回復死左個D有冇得復活

奧它定媽媽好 重有5突妹妹

抽到有多5石

但係我無回mp個隻4星人呢

媽媽都叫識得回mp既，好似1%

但回得佢自己嘛

今次奧它咁易既,連我隊廢野都過到

新3星乳繩抽左40抽已經4絆
防睡ASSIST 5絆都仲係未中3星防暈

理想打法,其他人A,媽媽自回滿MP就開一次補血,之後等回好MP再開

計得咁辛苦做咩 營運原意唔係要大家一日刷完n+h+vh喎
12隻角一日一次全回復好夠用啦，分分鐘未夠一個星期已經刷到唔想刷啦

今次應該係打得最快GE絆
正常4RD 快GE 3 RD
20分鍾唔洗打哂

4星武器好似話限團長用
得4星防具要整,計落踏破最多咪整12件
中間再睇抽d能力抽成點,真係差再慢慢整都得
成個月時間

慳皮d直頭6件就夠添,輪住用
慢慢玩算

整左枝杖俾媽媽用
一下就整到最高攻

巴打好癲

裝完扣幾多能力

唔係專武會變得138攻

依支胃係媽媽專武？

呢把好似係煩膠妖精既專 其他人用會減能力

把野應該係百合
見佢手上個枝一樣樣

我都無

武器洗埋能力既話應該會想死

計埋萬突同保底最差都可以突3奧它
好難諗為唔為左張保底倒2千落去

我個3突俾哂劍姬 如果之前劍姬有補底 可能而家5突左喇

個迷宮有D難玩
真係唔夠魔用

唔記得用回復添,屌

單挑hard哥利亞
媽媽入去前比盾反死左

TURN50

仲要一血反殺

咁樣打幾抵,打完去NORMAL帶隻奶行返轉又滿血,MP劍姬又可以慢慢回

永動機

H條龍咁鬼多血又痛
死晒12條友都仲淨返一滴 好彩佢回復完都仲係得返一滴

VH點打

堆屍過
好似10turn左右就用一次激光?
每10turn前走人再打,番normal回去用盡d mp
我諗住都係咁玩

可以打打下走之後入番去繼續？

可以,入番去就係你打最後既進度,敵人hp都係keep住
但turn數,必殺技bar,狀態會冇曬
隨時走都得

有咁誇咩，雖然我都死左一隻
VH可能會慘烈D

冇回mp assist到後面真係要就住就住洗，又唔想升新乳繩

點解過左12點都唔比我換人嘅

今次玩法係點 我推到難打歌利就唔夠打 係咪番N關回哂血個D再上去推

你唔全滅N關係咪可以無限刷?

要全員回血回mp先

我禁回復佢先彈問我轉唔轉人

clear左果個難度先可以任刷
玩法上面講左,用盡條mp打隻boss,差唔多死先quit,番normal回血再黎
用回復之前用盡你隊野削佢血

YouTubeチャンネル「ダンまち情報局オラジオＺ」！第3回は10/11(水)20:00から！今回から新たに、高橋未奈美さんがMC、木村珠莉さんが解説として番組をお届けします！

▼ご視聴はこちら▼

咁我用依家隊野刷左hard得幾多得幾多先

唔該哂 要刷武真係有掛刷

用緊依隊打hard 暫時都ok 唔洗點補血
用團長出一次技扣緊所有怪血先之後慢慢普攻回番滿再出

啱啱俾條H大龍屠完黎 一碌激光炮打我六千幾，點玩啊

希望之後兩個可以刷到魔力+30

出炮前要開buff
你見佢開buff就走人
順手去d on9關卡回血
之後再入去打佢
無限loop到佢死

哥利亞呢,魔攻打佢痛但佢太多血,咁樣磨落去魔攻角好快冇MP

任何關都得

新手lm

係倉底搵到隻才色兼備
之前抽完覺得廢無升

想問same character 抽返來有d2星有d3星
d2星升完就等於3星?
定3星同2星算唔同角色?

唔同角色，平時唔可以放同一隊
但踏破例外

咁d 2星真係托
想問下let say 3星1/2突後期玩得過嗎
定過渡only 到後期冇4星會吃屎
新手4星抽到都升唔起

3星劍姬,加力果隻家姐突爆都唔差
4星7日,每30,60,90..都送一張,未計活動
新手仲有課金優惠自選1張4星
無課浸番咁上下時間都玩到既,但唔好亂抽野

想問下個森之滴打咩會出

差佢同軍雞+泳衣希兒就齊4星ASSIST,雖然都未夠砌一隊迷宮

邊個係軍雞？

有啲咩要3* assist? 迷宮？

生放送開始

同預期一樣已經冇咩講
係介紹有咩新活動

出唔出萬聖角架

唔出點cap水

睇黎要做武器俾佢地

フレイや,同seed隻軍雞同名

原來係咁

諗落好似差隻字,不過算了

打完vh歌利亞
開始覺得辛苦

冇乜心機打
等緊人整份素材list再去刷
家下先整得一件袍同打到vh第2格

打到EXTREME 17 打2舖冇哂魔

VH至啱

我都預打vh17,20要儲幾日回復先削得完

不過D4*裝加成百防 幾勁

有排刷，唔夠希少角
有冇巴打知邊關多？

VH 14後只會跌4*素

我知，但我主要缺骨角嘛

利申：爭最後一關踏破，第緊十一點

冇才色兼備真係要靠新乳繩慢慢回

2隻都冇

點捱落去,冇咩幾多隻自帶回MP

用回血果隻平a
歌利亞同龍先出技回血

唔係話打返 normal 儲返啲MP咩？

都要有回mp技先儲到

h20條龍硬到

打到第7rd跳 避嘴炮

lm

終於搞撚掂

11連到兩隻4星
但冇材料同錢升

邊隻
都係升lv刷恩惠,刷到夠打vh就易搞
係要d時間儲薯餅

隻乜乜紳士 同隻忍者命
之前有隻4星魔刃
補得3星莉莉
assist 各種3星同送ge4星神大人

升完隻新乳繩先發覺佢係回單體mp

所以冇乜用,都係要用才色

屌佢老味，4粒絆賣鳩哂佢先

Jai

好似冇乜野好做
不停刷4星初 ?

係,唔刷又唔得下次戰爭一定比人屈

要整6件3條1

想衝埋vh,但差回mp,冇得整永動機

唔理能力特性,點都嘔6件出黎先
武器都整幾把

有冇回hp?
有回hp可以打埋vh
刷vh就難d

好彩今次得槍同杖
條隊得媽媽用一把就夠
槍冇角用

有，0突，比左突1媽媽用

扙想刷頂屬都唔知要刷幾撚耐

由vh1-1 auto到vh1-10就全滅

auto好on9
唔會集中打一隻先

最on9係唔識補血 隻媽媽有round剩係放buff

要勁小血先同你補

仲要3日就有一張4星卷,開定壇作法求中才色兼備先

竹竹第1次大成功

英雄

點解中assist易過中冒險者

耐久重要定防禦重要？

隻揪

1耐久 = 1防禦 = 1魔防 + 1物防
同一樣野黎(好似係

入錯game下話

刷邊關好

酒神都好似係永動機要員之一，不過出左佢成一百日都中唔到佢

其實唔難刷，冇咩必要執著回血回魔assist，成個月實夠時間打12件防具，我auto刷H1-24，由得佢亂用完mp繼續auto普攻，大部分攻擊都係扣1

H都會出4星裝既料？

關佢咩事

仲未解到鍛治
解主線先定升d角上六星先?
有四百右存定抽好

谷曬d 4星角上6星先,狂刷恩惠
其他唔洗理住
抽野唔洗住

整到d怪訓着慢慢a

第10頁有巴打貼咗h vh出既材料 睇住嚟刷

傷肝 洗3-4隻怪瞓已經唔易，仲要手控普攻

永動機有才色兼備就夠
每turn 回7mp
千草回血技9mp

有啲角色自己本身會回少少（劍姬、綠毛之類）
劍姬(回10mp) 單體技可以話係免費用

千草絆賣哂了

莉莉囉

課金卷換媽媽算

媽媽大食呀 30mp補血

媽媽帶回血ASSIST單刷低LV關,幾野回滿哂

依咖咁樣 泳裝莉突 媽媽突3 劍姬突2 奧它突1
才色 希兒突1 乳神突3 泳乳突5
比5突泳乳奧它出技都係太慢不如換番3星家姐算卷換埋比媽媽突上去高攻D

VH D卒仔又硬又痛

才色 姐姐 劍姬 奧它

奧它放技太慢 其他打哂佢先放 加攻變左冇用

終於打完

打完 ？
而家先啱啱開始咋

二星武有冇整ge價值
三星武係咪要清N迷宮一次先

2星冇,但初期買黎攝下位都ok
3星你夠材料就有得整

vh真係好辛苦，刷返h算
有冇人知h d跌率大約低vh幾多

Your face your fate
頭先有鋪VH 1-22得1塊尿片

brw VH綠龍 6布2金2角

btw

Marvelous ！

求中才色兼備

宴會鐵匠

中4星男神絆

中左每rd 回血

突一了

好似人品爆發
7日卷中仲疾風有冇用

有
升左先
其實所有4星都有用（某位英雄唔計）

4星洛基都係，防技但高敏防唔高

多咗把劍？

希望大家齊齊中男豬

多謝

整裝整到好窮

個陣廢到料都刷唔到

聽日新卡池又係黑肉姐妹

整完6件衫,冇件有彩虹

悶唔悶

都幾識做生意 即刻推個兩隻每RD回既野出黎吸金

黑肉姐妹限定去到31號 咁就算出咗萬聖節架喇?
技能偏向防禦好似唔吸引

冇寫期間限定唔當啦

咩技黎新黑肉

屌你老母出雙回pool

咁快開第4回戰爭遊戲

睇錯咗 個pool期間限定當咗係新角期間限定

好想抽 不過要嘔2000石

引我抽才色
但我預感我會中性女

我諗我嘔4000都未必有各一

算係咁

無保底真喺唔敢抽

諗緊抽唔抽assist pool

2隻都冇既話一定要抽

咁都要屌 突1 又唔係有齊補血魔

2隻都冇但係唔抽 大拿拿2000石，點都儲到出限定 非限定遲早有機會中既

我之前竟然走去抽團長 笑撚死我

+1,我都抽左

咁又2000
唔關事果啲又走出黎

突1 才色兼備夠永動啦
我0突都係咁用

係嘅，做人要知足

仆街即刻抵哂

冇石抽

尋晚仲手痕拉左3次10抽中左才色兼備, 今日就出pool

差才色兼備就齊普通POOL ASSIST,但已經冇石

可能你賺咗呢 今日先抽可能要保底先中

本身有3突才色 但冇回血assist應唔應該抽

抽

4星卷

4星劵

120 日卷中回HP ASSIST，
唔使抽

+1 呀

Pvp回血sup係咪補小左

回血減半,好似
我見平時媽媽同莉莉差唔多一補就滿變到補少左好多

好少係減半再減半
平時媽媽回1800
而家回得600

可能想縮短每場時間

YouTubeチャンネル「ダンまち情報局オラジオＺ」！第4回は10/18(水)20:00から！
高橋未奈美さんがMC、木村珠莉さんが解説として番組をお届けします！

▼ご視聴はこちら▼

萬聖節look

睇唔切

有萬聖節活動

命幾正

又有大波女神
有賞石準備出動

好正
好彩幾次pool都忍到手

以為會出綠毛拎住南瓜燈坐掃把
諗下都覺得正

應該唔止既，上次泳衣出6隻分2個pool，萬聖節冇理由出2隻就算

角色太正經,好難諗配e d造型

後生仔比啲想像力
就係佢平時太正經先有反差

屌 4星卷中垃圾英雄ON撚9

高突奧塔真係好勁

數值上奧它高過哂劍姬,但點解都係劍姬出招快D...LV都關事?

計完敏仲要計技能優先率
奧它果招多一個效果
估計優先率會低過劍姬

奧它仲要強威力

咁姐係3奧它 2突劍姬都未必夠劍姬快?

Yes

所以奧塔要頂完傷害先輸出到
結論：我老婆仲係全game最勁

30日卷中多隻琉

10/24(火)より新イベント！迷館大収穫祭（オラリオ・ハロウィン）開催決定！ ハロウィン仮装のキャラが登場！お楽しみに！

玩咗120日都未中過一隻

120日出命

120日

未有琉我都想要琉

當攞件衫

百合妖精算係咁啦,加支杖當多兩突

低防低血點當2突 2件衫都係突0

奧它 關 係咪限換1隻定2隻絆？

1

1絆

謝兩位。

大家留定4000石100連 有冇巴打收AC 2個AC刷野就快刷到想死3突舊百合2突公廁,4突泳裝莉莉 3突泳裝乳神 1突劍姬1突乳神 1突希兒 2突浴衣命 1突媽媽 1突男主 1突奧它 4星狼 泳裝劍姬 浴衣男主 才色 重有1張課金4星卷 限定突石*2

要8000石先夠啦

打pvp打到成個人tilt哂，2邊冇加敏降敏，對面隻奧它可以快過我隻劍姬開aoe

大家而家刷緊迷宮邊關拎素材？

hard28 32

我打vh關打極都冇骨角
而家試吓呢兩關
thx巴打

蕾菲亞硬左刷hard 28輕鬆左好多

整左十幾件衫無一件靚能力就懶得刷
叫做人人有件衫著下算

正呀3星命

男豬 幾時公佈女角圖

媽媽仲未有活動靚衫

你睇幾難諗佢有咩衫

有才色
希望保底中回hp

著吸血殭屍袍都ok襯呀

不過我想有萬聖琉多啲

好多石係手? 唔等24號限定pool?

有齊回血同mp做永動機輕鬆好多既，回血assist魔攻又高

halloween限定pool諗緊抽唔抽
而家諗緊儲石有基本角色保底（劍雞，媽媽等）先抽
將呢啲角升哂五突
反正限定角都唔會夠石抽夠五突
活動完咗又冇得抽

限定pool有幾次補底，夠石抽晒既話都突唔少
舊卡應該少啲機會再出補底，出都係出換衫版補底(非限定)

睇你點取捨
之後唔好怨抽唔返活動角
見得太多呢啲人

講到尾都係睇能力

佢一定出D野引你抽,上2次限定都1隻好+隻爛咁比你抽

又係差150場仲未搞掂

4星券中命

150場中阿斯菲

三星券終於四星返次

咁快150場

今次啲人無上次咁勁
可能又少人玩左
你見呢個post黎黎去去都係個幾個人就知

咁就2000石

星期日都好似出新活動,唔等埋先

其實係冇咩好討論

YouTubeチャンネル「ダンまち情報局オラジオＺ」！第5回は10/25(水)20:00から！
高橋未奈美さんがMC、木村珠莉さんが解説として番組をお届けします！

▼ご視聴はこちら▼

限定角唔課金高突冇用架
都係收藏

依幾隻遲D都有得抽,活動角抽左先唔係到時又要哂多D錢課金

首抽咁樣得唔得？

唔得

等多幾日出萬聖節pool先刷首抽啦
好似有圖睇又係14710次保底

得返18個鐘,142勝,要上150勝好似有D危

用石

仲係130,勤小小應該追到

留名學嘢

都係要回一次體先夠150,難打左

仲以為今日新活動
原來係聽日

150勝有咩拎

好似係3星卷

3星卷,每次都要拎

今次pvp難打左

d 80lv奧它好撚惡,今次見到好多,快過我媽媽回血,一定會殺到我隻補
第2round冇補=收得皮

今次多左裝備 難左好正常啫

裝備問題我覺得唔算大
係多左好多5突奧它

4次11連3張希兒，0男豬0琉

10次抽完，男主突滿，琉突2

唔好引用

唔好引用

3次保底
乳神 希兒 莉莉
btw隻希兒咁低魔,但加魔

變左好似cc咁有d coin可以抽野

隻貝爾應該超撚大力

抽唔到

加魔SUP 坦D先好
用魔攻個D易死到 打PVP根本冇撚用

佢個買石優惠係咩撚野黎

有償石變無償石,但有100體送,好似係

原來唔係,唔知乜黎

抽邊個POOL好

月卡

買完之後30日每日登入獎勵送10石同100體
即係慢慢送，唔係直接拎
其他game又見過ed

抽啦各位

諗緊抽咩POOL 得1200石

感覺琉個邊勁少少

正喎 而家識幫你自動揀上RD用過GE技 唔洗禁撚死

我屌,佢840yen係咪送100有償石?
我岩岩買左就咁110+300石黎抽有償保底
早知買月費+300石

莉莉大技先補血，技能係魔攻型，你會唔會用呢隻唔用原版/泳衣

等人測下先
琉突爆先得300幾魔力，唔預做打手
lily就太少血
assist就偏高防d,還可以
兔仔魔攻睇落唔差，有d似泳衣妹妹

今次唔預人抽晒2邊? 定迫人突滿男主?
男主兩邊都有

媽媽仲係冇衫換

得男豬勁

琉防禦型
男豬幾勁就真既
不過好似同浴衣無咩分別

單體勁左 全體技廢左

全體應該差唔多?
今次75%,上次50%

浴衣50?

男豬個兔仔樣真係唔想抽到 但兩個pool都有

唔勁既話抽埋琉就收手

yes,仲要加力同魔
今次係敏同魔,勁好多

三星卷中埋才色兼備，普通pool齊assist

我立即

咩玩法

抽3星卷

無勁既魔攻角係咪應該ALL IN莉莉POOL好

YES 隻琉係坦黎

魔劍佬技能組好過琉，好似

抽左1600石, 男主突2, 莉莉, 乳神突3

琉全體挑釁同可以回血
魔劍反魔法反而唔係咁實用

抽多400石, 莉莉突1
有冇機10次10連入面可以突4呢

今次應該有隻可以5突

比錢咪得

點解男主係要出魔攻ver 武器又唔拎得魔杖 好輸蝕

400 石
另一個POOL400 石得貝爾，
應該抽齊角定搏繼續突LILY好

有普通版4星莉莉係咪抽琉pool好D

2個pool都中男主 我屌

咁咪好

男主大獎喎

今次怪物祭好多弱魔

我想中女女

好勁？

最強法師,收左浴衣男豬皮
搞到我有d唔想玩

lily血少都唔多洗諗
唯一有睇頭係吸mp,但怪用技會扣mp?
諗緊係咪戰爭遊戲用,但吸得10%,4turn左右一般都分到勝負,多你唔多

琉就自坦自補,斷鳩估差極用吸血招都回到500以上
但齋講坦,將就用下3星好似慳皮d
回血掉番比奶媽
當然咁硬,打戰爭遊戲都有用,我唔會想見到滿突既佢

但抽乜都係,唔係抱住高突,突爆既心態抽,d能力真係唔上唔落

最佢把專武係咪都會加魔攻
我見佢d技唔係強威力以為麻麻

開心呀浴衣比人打面

浴衣套衫最靚仔

所有手機game都係新卡勁過舊卡架啦
我浴衣都突4

睇屬性用既姐,多個選擇咁解
我仲諗緊拎唔拎佢幫我填番魔攻個位
成個pool冇乜feel

莉莉未廢，抽哂睇下點先

冇撚過咁快
雖然浴衣都係拎黎過關,唔會拎黎打pvp

角色少只可以出換衫角就係呢樣衰 又冇得出相同角

萬聖節希兒同美神放埋一齊係咪會撞技

YES

不過隻新男主同琉撞哂技 想玩魔攻隊都唔知點組

好似話buff琉d數值

減力加魔力?

有冇石賠先

抽晒LILY POOL 啦

無知一問，如果其中一隻突滿 +15%，係咪當唔同技

唔會,都係當一個
只有分被動同主動
被動加魔同主動加魔可以同時出現
但2個被動加魔只會取最高值

thx
萬聖希兒同美神都係突2 美神已升完，咁係咪應該賣咗啲希兒絆

唔好
2隻雖然都加魔
但一隻高防,一隻高魔

咁我練埋佢

草左兩個月 岩岩清埋關

抽曬兩邊各10次 每隻都只係突到2

我睇到都覺得灰
不過唔怕 仲有3次有賞補底 最少3突

抽左9次琉pool 男主突1同琉突1+希兒

唔知係我錯覺定點啦 一出新pool果一個鐘真係最易中新野

本身諗住隻男主可以突4/5

大家怪物祭2-2用咩隊過，物攻唔夠痛，魔攻唔夠硬

無課人士表示突2已經好開心
佢唔出第二季動畫又冇乜動力課

無一隻係兩突 隻隻都一突或者0突 暫時零課

啱啱好刷完5絆就抽晒
大約用咗80個50體嘅薯餅

1周目

來日方長
之後個兩個禮拜點頂

迷宮踏破

今次都幾難抽...抽左最小3000石 次次得補底連課金個次都係得1隻

我兩個池都抽咗十連，冒險者各一，SUP一隻都無

我都係想升下兔仔姐,抽咁多次得1隻...

差1-2過唔到隻野太硬,唔夠法師過ASS又唔夠

點解你地咁多石

我2個AC姐,其他可能課金個D呀 之前PVP活動都送600石,今次有新關既石.怪物,活動關都有送石

第六卷
第五章-我們的課金遊戲-

毒死佢 雙補

劍姬 報喪 浴衣男豬 媽媽

劍姬 奧它 泳裝莉莉 媽媽

平民打小怪毒幾好用

最後用狼仔 劍姬開大 報喪 泳裝莉莉過左

我記錯定點,好似第2,3關既2咁多石既

係咪改左後備上黎都有assist效果

怪物祭係，迷宮唔覺有

踏到1-2先唔夠打,隻boss打幾痛下
暫時9turn試左場打到1半血
可以放置

1-2完全唔夠打
隻boss打人又痛，血又厚
1-1都係拎到A

但真係幾弱魔下,拎隻狼buff打一下都有1皮
但唔知點頂全體傷
報喪都頂唔到幾多

打到7回合 半血放棄左太難

係物定魔？
魔既
泳裝/連身希兒+晚會loki+莉莉buff魔防
物既
晚會鍛鍊造+連身希兒+報喪/媽媽buff物防

整咗三百幾萬終於出到件三屬

冇補底抽真係同送石比佢冇咩分別

迷宮d怪點解硬左既

見巴哈個D人33抽 5隻兔真係冇野好講

Buff左d怪

用左5m一件三屬都無

今集講更新左d咩同活動都有排講
仲有挑戰怪物祭

今次怪物祭同送冇咩分別難真係得1-2

圖入面個女仔打

Yes 但拎哂啲5突既入去打

齊哂5隻莉莉 但唔鍾意佢

今次活動值唔值得抽

冇魔攻都值既,抽男主
但都係要睇你有幾多銀彈抽

課長教我玩遊戲
鏗鏘有力

好似話會檢討下戰爭遊戲ai同整一鍵升滿恩惠

投票pick up角色

已投媽媽

媽媽

媽媽5突
其他一隻都無係咪唔洗投

就係無先要投

今次真係黑到過左火,70抽得補底

又好似唔錯,但已經賣哂D絆

唔夠位 奧它 劍姬 媽媽 莉莉

玩左2日，呢家打到第六章好似開始唔夠打
應該升左堆人先？
係咪7日有張4星卷送？

如果有恩惠升下3星先
7日係有張4星卷送

每次帶才色 回血 櫻花 想回既人，慢慢普攻到回好mp再轉第二隻想回既人

空ソラ：7小時前
櫻花只能擋單體 其他攻擊手攻擊甩一甩你旁邊的都先死光了

btw 櫻花狗也不屌 差啲整死男豬成隊人仲講到理直氣壯

之前都係講緊擋唔到全體

咁你做永動機打果關D怪通常都係打單體姐,所以佢PVP就冇咩用

其實用櫻花既人係手動定自動打
手動既話佢既存在意義係邊

知唔知今日更新左d咩？

見多幾個ac 博下睇下主角抽唔抽到5突 因為活動角佢最勁同時2部機都可以抽到

穩定版永動機,特別係會SAVE低上一ROUND出邊招之後

即係要手動？
咁寧願返hard auto
起碼可以做其他野

AUTO會自動出技,回唔到MP,而家好似佢咁打VH都係每ROUND禁返個制就得,D怪又硬到唔會普攻得死

萬聖節琉既數值改左,力變魔力
力713>347
魔386>752
換左366

最後保底抽居然回本

痴線

勁,有冇滿突

咁爽 我依咖個隻突2 等多陣再睇睇

要推幾多個廢老出馬路先有咁好運

呢個都好癲,雖然S唔到

11連5張 痴線

我用毒拎S，輕鬆d

今次隻希兒係咪配比琉用 不過佢改d又唔改d

成隻game啲坦都好雞肋

冇獸人偽裝莉莉

泳裝唔得？

用醫神

3星亞絲菲好似都係10%毒

噢原來獸人莉莉有毒 抽唔到

4星亞絲菲挨唔到開大

用醫神啦,最方便SL到王中毒就去得

唔夠勁
10%好似1下2萬1
魔攻都要有番咁上下先幫到

夠用
我用 劍雞 報喪 浴衣男豬 泳裝莉莉 6turn完場
男豬仲要得2突,莉莉齋補唔打
冇報喪就真係幫你唔到

我試左場毒扣好多
但唔知點解第1turn全體爆我2000幾3000
秒我半隊
得閒先再試

魔攻男豬一隻都冇
得報喪 亞馬遜百合 2隻琉

有琉夠做啦

1隻1突 1隻0突

劍雞 琉 報喪 配隻補

assist呢，除左泳衣希兒咩都有

劍雞 - 打工女神
琉 - +20%魔assist
報喪 - +20%魔assist
補 - 酒神

無琉 男主得0突 呢隻game真係...

冇酒神，+20%轉做一隻全體加魔一隻加防點睇

如果太痛唔夠頂
琉/報喪 用loki/泳衣希兒

ok,但你冇酒神隻補一定要用舊莉莉

呀屌,唔燧酒神,係醫神

劍雞 - 打工女神
琉 - loki/泳希兒
報喪 - 公廁/萬聖希兒
補 - 醫神

咁樣

私服希兒突3換洛基個位點睇

都可以,總之果個位要+耐/魔防/減魔傷

醫神莉莉好脆

用呢隊野打到1-1 但一到1-2就俾隻狼同boss兩野秒

上齊4星甲
泳裝莉莉開魔防buff

醫神放其他位

終於過左1-2 SL左成個鐘

SL中毒?

SL唔死 用莉莉上毒

分開拎
一次7round
一次9round無人死

屌,差少少可以一次過S到,但差1下隻莉莉就死左,邢家轉做防ASSIST都打唔返之前咁

扑扑下變咗彩色

爽囉,我都冇咩心機刷野

希布刷邊關好

我已經hea到每日打h24?,26果兩層是但揀唔係boss既關黎掛auto
都有果3種料跌，是但消曬d hp就完一日

有時打都唔記得打

由一開始已經係auto hard
已經懶到成隊得返3個人都繼續刷

有無人知隻開game歌叫咩名

鹿乃既Ivy

報喪得二突升唔升得過？

No

升得過，拎突破個廿石
突完可以返入倉

咁都係算把啦

咪能力唔上唔落,唔多值得升
除非你冇光,雷屬技用,唔係是但0突頂住檔算

新關唔洗帶法師
佢一定秒你

帶魔防入去都打3k以上

百合妖精pickup+絆關
戰爭遊戲
又有石

今次不冷威
反到百合成臉都係精

咩法師 我咩人都比佢秒 弱撚智

只要帶隻不冷 佢就會變弱智

未升過既原3不冷點睇

0突不冷有無用

我就係用原3

3星5突>4星0突

我0突過左啦

個垃圾抽箱活動 我刷哂d絆都仲未中金卷

VH百合會有一TURN連出2下單體,不冷點都死,死完之後冇人頂到,差死2隻以內果個S唔到
好唔好升埋櫻花玩擋技+根性

我隻不冷頂到2連

幾突

3星5突

好似1%

冇乜特別9turn內都完,係不冷有時比佢反一下就死

原來第5turn係打兩野,咁即係隻百合都唔識打人咁濟

10張銀劵炒曬

10銀10金已炒dllm

7round打死就一隻都唔洗死

5次10連一隻免仔男豬都冇

Same

十金十銀卷 中一隻 好耐冇中過

今次好多新男豬
有無高突用家分享下用後感

齊assist刷迷宮h關刷10幾場都仲有多過半條mp淨

我三突 對於冇報喪冇琉黎講 堅正
會課金再抽可能

我都係三突無琉 單體好痛

見過對面滿突 超痛 差d輸

對面滿突打我滿突劍姬 3219直接秒

同多隻妹妹一樣掛
但好少撞到兔仔貝爾
撞到都係出單體技多，一野2-3千

原來今次會降

?

係2930係咁上落

新手入來留名

玩左十日

舊時戰爭遊戲唔係升左段就唔會降返落去架咩

名（戰姬，英雄）唔會跌，lv最盡跌到落3
好似唔覺巴哈有提

慢慢浸

咁即係我戰姬1跌落戰姬2係正常？

Miss左好多角

係

第一次咁跌

是但啦，活動既都係攝位
抽既今期追下男豬高突都唔差

整裝備仲有三日
想整多幾件就快手刷

終於中到白兔男豬，等PvP完左應該仲有2次10抽，岩岩好抽埋第7下個保底

教人玩啦 記住留石追限定好過

一隻值得課既game

今期唔追都係等聖誕/新年

良心驚
送課金角

萬聖節琉pvp勁唔勁

留緊石

真係想你輸你就要輸,1突奧它可以係全場第一個出技開AOE,同場2邊都有幾突劍姬同莉莉

真係好難比較
家下唔多位用得著住
拎低突4星同3星滿突比,能力已經輸左
技組又係,各有各唔同
就類型黎講,有1隻肉盾角旁身叫好d
但家下我唔會射曬落去,寧願要打手

一上3000附近真係痴線

我中左三突 但唔覺有用 PvE都無咩用

而家萬聖男主突2 抽哂琉個pool 抽唔抽埋另外個邊個pool搏男主好
暫時4星嘅冒險者得奧它1突 琉2突 4星莉莉 男主2突 4星百合
4星support有1突打工女神 萬聖希兒

仲有幾多石先

2千幾石 應該可以7抽

可以博 之後重有400課金石抽4星 PVP活動再送石睇下夠唔夠4000

2980到3000呢20分真係打成日都突破唔到

150勝場又係輸到200幾先勉強到
1日贏得10場左右

想問下3星狼升唔升得過，咁啱齊咗5絆，無4星狼

唔缺人用真係不了，開齊buff都要2turn

垃圾

我個隻都2突 原本個隻原4琉就1突

我個隻都2突 原本個隻原4琉就1突[/quote]
我個隊仲有5突泳裝家姐 3突劍姬 1奧它 3突兔男主
2突泳裝妹妹 1突泳裝莉莉 0突媽媽
pvp應該點砌

我個隊仲有5突泳裝家姐 3突劍姬 1奧它 3突兔男主
2突泳裝妹妹 1突泳裝莉莉 0突媽媽
pvp應該點砌 [/quote]
家姐 劍姬 奧它 妹妹 莉莉 男主

家姐 劍姬 奧它 妹妹 莉莉 男主[/quote]
家姐一封都技就贏

我既一週目幾時先完得

點先可以完?
要抽到張3星卷?

差金卷？

家姐一封都技就贏[/quote]
冇加攻buff,對面莉莉後手解封就冇用，用3星好過 ,4星泳裝姐姐好尷尬

冇加攻buff,對面莉莉後手解封就冇用，用3星好過 ,4星泳裝姐姐好尷尬[/quote]
掉番轉唸封撚埋莉莉就FAT FAT囉
利申:成撚日比人封

掉番轉唸封撚埋莉莉就FAT FAT囉
利申:成撚日比人封[/quote]
npc封你好撚易封
你封npc次次都封唔到

30,60,90,120四星卷都係團長

PvP一流

你似係唔知足...隻野改勁左之後變左好好用.冇啦啦送你1隻突3

唔係晒命,我係缺支援者,點知張張卷都係佢

普遍實用既都係得幾隻assist姐

右上有個制禁會變二週目
我都係尋日先發現
唔知最多有幾多週目

當你有assist又冇高突既人又會掉番轉屌咖啦

1-15有三星卷，之後冇

粒掣灰左
抽晒d2星卷,想撳都撳唔到
反正2星都3星都係3%

要抽到金卷先可以再上

3星卷易啲中實用assist，防睡老是常出現到6絆

新團長同跳舞衫姊妹招大係咪唔食大技combo

團長勁到痴左線

刷齊料抽曬得1張金,2張銀
好似re左佢博金好過,反正都咁難中

拮一下二千

家姐一封都技就贏[/quote]

一開波唔落補c？

一開波唔落補c？[/quote]
可以妹妹換莉莉 一死1隻就到妹妹上場

可以妹妹換莉莉 一死1隻就到妹妹上場[/quote]
主要啲補低突
一開波4打手可能著數啲
5號位出黎幫補下奠定勝局

主要啲補低突
一開波4打手可能著數啲
5號位出黎幫補下奠定勝局[/quote]
睇佢想點,始終是運氣玩法.冇封冇暈你一定快過對方死,有封/暈你反屈對方

我試過4個都打手輸到仆街

佢要你輸你點都輸 試過廢隊打嬴2隻5突4星,都可以垃圾1,2突屠你

3突萬聖琉好似冇咩用...

800石20抽連保底出2隻希兒比我
男主同琉仲係0突
私服同萬聖節希兒就3突

佢2隻都有用喎,ASS最小可以唔同關卡配合冒險者難D又唔可以同時上場

齋睇屬性都勁啦

屌
抽撚錯pool
抽左隻垃圾莉莉返黎

萬聖節希兒直到3突個數值都好靚，但見佢5突之後物攻高過魔攻咁多就有啲卻步

我覺得個隻希兒原先係配萬聖琉用只係佢改D唔改D

想問下10次之後係唔係再冇補底？

人生總要莽撞幾回

呢下真係莽撞左
比返400石我

識抽一定抽普通池

咩池都係assist易過中冒險者

聽日有新pool既話 好大可能有佢

點解不冷仲未有交流，連團長都有

認真等緊加雷斯交流

唔使可能
kekeke見到

咩池無保底都係唔會中4星

唔緊要啦，當派少次PVP石

又出補師呀 ?

唔知聖誕節1萬石夠唔夠抽滿一隻滿突
開服玩到依家都仲未有隻滿突4星

2.0.1更新
1.有得揀主角
2.圖鑑
3.一鍵升滿恩惠
4.換交流背景
5.加多個恩惠交換所,好似細換大?
6.能力同裝備既能力值分開顯示?
7.右上角有得切換升熟練同恩惠果頁
8.buff技?
萬聖莉莉必殺改做
我方全體超強威力HP回復,之後4turn每10%血 緩回?
白癒assist
變我方全體HP每turn回10/15/20 %
9.交換野顯示所持幾多
10.迷宮踏破每日回復/組team次數變3次

2.1.0先岩
我掛都懶啦,你仲加夠3次

睇黎巴打你都要莽撞下

萬聖男主有機會呀

上次泳裝黑肉已Pass 今次有J更加不了

點草1萬石 我2次活動pool都要課返黎

有無人會入交流就狂彈GAME?

屌你老母,3星都有全體回10%hp,我要聖女把撚?

啲cp又要再升過

抽完咪開第二隻俾你

抽埋今日個有償石pool 終於4突男豬 打埋個活動就有5突啦

唔洗睇數值，女角已經贏哂，就好似泳衣Hestia咁，佢都只係3星象神上位版

3星輕鬆5突

其實都幾少雙ss角 大部分都係雙s

新英雄試煉要打1200粒，vh 1場20粒左右
又係魔攻角主場，物攻被剋
莉莉怕光屬，主要吸mp同全體扣1000幾
貝爾試唔到怕咩

未試到係咪比莉莉吸左mp就會出唔到技，如果順序慢既話
成日回唔到血

5200石 琉4突,重差一突唔想用活動石突

新迷宮d稀有素材H同VH有亂入怪會跌
每層有咩野跌公告都列左出黎
番到去先執番個表

上次出槍今次又出槍（專武）
整完又係比團長用
咁我上次整咁多把咪顯得我好on9

佢到底仲更左幾多
百合妖精又有收集活動
好忙

本身都係預團長用槍,上次整住一把攝位咪算

YouTubeチャンネル「ダンまち情報局オラジオＺ」！第7回は11/8(水)20:00から！
高橋未奈美さんがMC、木村珠莉さんが解説として番組をお届けします！

▼ご視聴はこちら▼

抽哂所有補底 終於有隻突5
另外莉莉1突 琉4突 大波女神3突 希兒2突

一粒鐘打晒

走啦你 我唔想搞大佢差唔多2隻5突

新卡池值唔值得抽

有回血assist

金卷開到聖女，可以迷宮永動機了

我都係上次整左一把就算，武神家族果3條友除左千草裝魔攻刀仔之外其他唔裝都得

我打死都唔抽 得1野保底

等聖誕

儲石啦,博下次限定

想換其他衫

巴打你d感嘆號好齊

隻新聖女又係迷宮永動機黎

係,舊聖女變左垃圾

好少玩，係有有劍姬池 活動先玩

呢隻聖女抽得過
以後迷宮唔洗煩

舊聖女做新聖女assist會點

冇點,琉都可以用琉ASSIST

泳裝希兒仲有無用

抽聖女池中

邊隻

泳裝希兒唔係限定角咩

叫佢開圖鑑啦

普通pool得呢隻抽咋

係中呢隻
原來唔係泳裝
新手玩左十零日

有冇人入唔到game?

緊急維護

打緊千二粒 仲有四十分鍾走黎維護

實派道具

又衰咩
Between 我條體

第3次補底都未中到琉 想儲埋佢啫

有冇得mute 左op佢，有時用完其他野唔記得熄聲再開game係有啲地方好柒

咩事

今次怪物祭咪泳裝希兒上場囉

屌 平時解日任就OFF
今日想一次過清哂D任先黎維護

睇住直播

整完

新角

3個主角刷CP 有排刷

家下先睇到，1日換1次粒金色野
但應該7粒就夠

4星突石黎?

3星

咁on9送3星突

唔好同我講短褲仔又係琉
老是常出現

轉主人公升cp lv 加能力值係點計，再疊加上去？

傻的嗎日日幾次係度轉黎轉去傾計升cp，愈整愈on9

疊

能力有得疊就算啦

木村珠莉

有石都趁而家倒埋落保底算,琉同男豬0突真係冇咩用,希兒又差2隻

冇搞過

呢D慢慢搞就得啦,幾左2個月之後都已經冇心機慢慢搵人吹水,隊野用得多等佢自己升好過,雖然咁樣搵人吹水吹吹下都送好多石

有咩ASS可以比萬聖硫用...

我俾啲有全體xx耐性既俾佢用

20抽又食白果

大多你20

倒錯愛戀個隻想比佢用,但佢加力既...

vh異常狀態好正，一場2琥珀 6希骨 6希布
差唔多成把武整到出黎

金光原來都有驚喜

原來上載失敗

50抽總共有幾多隻4星？

就係依3隻
之前一隻都冇

一個十連賺返晒

中尾彩好爽

有冇博過萬聖100連之後既出彩機率

原來行緊果隻人可以換衫
而家條隊果隻轉做你想換果隻人
之後換主角，再換返就會變左

換件衫都咁麻煩

好似要放頭

原來唔洗咁煩
放頭f5就得

最後第10下中左男主 琉絆各一，唔知倒唔倒埋落莉莉博男主好

博 課埋金博

博 無保底都博
博 傾家蕩產博

有冇人用不冷加櫻花拎到s
櫻花上場頂到第一下頂唔到全體

你講邊關

呢關

唔洗帶晒2隻
是但帶一隻就ok
如果第7round殺唔到佢死一隻不冷都仲可以S

係咪5突左？

隻不冷係
唔5突既話你不冷會係第5round收工
之後第7round收多隻工拎唔到S
冇5突不冷就谷第7round殺到佢

唔洗兩隻坦

你可以博佢第5 開反魔，好彩可以反曬兩次唔死

呢關用報喪同百合輕鬆s

依關唔係擋魔咩

佢係咪記錯萬聖個關

我竟然去左睇圖鑑

刷cp d石把把聲咁派,琴晚抽完400
而家又黎400

已炒pk

繼續抽萬聖？

抽普通池

咁快刷哂唔怕石到用時方恨少咩

石到用時就課金(好似係

冇哂石 貝爾連埋絆先四突

萬能突

用左啦

琉pool十次抽哂 琉同男豬各4突
繼續無保底抽定抽隔離個pool博中男豬好

抽埋隔離啦 有補底嘛

但係隔離除左男主都唔勁 但係就有保底

莉莉勁 只係你識唔識用姐,你萬能突可以突硫再抽多隻兔停手咪得

好後悔果陣嫌泳希POOL冇隻岩用而冇抽到泳希

隻浴衣男豬完美收皮
新男豬有75%魔敏
你老母隻浴衣50%力魔(仲要唔撚buff果下好野)
都算喇
屌
新男豬明明拎住把斧頭,居然高魔低力
浴衣男豬仲食緊屎中魔中力

英雄男豬呢
大家早就遺忘左佢

英雄男豬好野黎
賣撚左佢有10黑石
賣夠5隻就有一張4星卷畀你再抽多隻英雄男豬換10黑石
永續賣絆

英雄男主有專武又BUFF力魔75%,真係唔好彩老是常出現既話都可以用佢打王關

用住loki先

見到張圖就即刻抽左
無睇技能

啲呪詛其實係點，隻怪出完之後無咩事發生咁

唔比你防同counter果啲，好似仲有個係出招慢啲

幾時有得SET D技擺位 同埋
可唔可以BLOCK左某招技唔比佢AUTO出 唔想再見到莉莉招大

抽多下想男豬5突
點知又出琉

10抽又食白果,求其一隻都得

刷cp揀邊關好？

主線normal 3-9 3體力

無盡地獄

求迷館英雄試煉前半攻略

有隻坦吸傷輕鬆過

燃燒殆盡吧，外法之業

重差800 石有咩方法搞出黎,唔想課 交流差唔多打哂.普通關差2關 刷CP送得多唔多石?

cp狂送
單計3cp
37隻人,3cp每人5石
之後仲有幾下成就10石

突破，練角色
好燒時間

突破 60熟練 呢2個最簡單

係咪3之後就冇送..睇黎都唔多夠

5定6又再送

突1星主角同女神

點解我一禁 交流 就彈game
有冇人都係咁
我想打機呀

咩機，模擬器都無事喎

係都唔俾我抽埋張金卷佢

刷cp刷到人都癲

iPhone 6+ 呀，宜家試下重dl先

唔夠RAM, 只可以上IOS11先可以解決問題
但部電話會好慢同勁咬電

自己決定

隻game自己更新完load野仲慢左

差小小夠6次10連 等睇爆死

最好一次 補底莉莉同兔，突1莉莉 突3兔差小小

我想同神大人交流呀

兩個池抽晒了

今晚就150日,又拎多隻貝爾

未,不過冇1200石

有new當贏

唔出ASSIST同貝爾當嬴

想睇你版圖鑑

唉，宜家舊電都已經神神地

依咖突滿萬聖兔好 定突萬聖琉加泳裝莉莉？

番去睇下有冇心機寫過頁頭
應該冇咁快推爆

幫你加下速

竟然中百合妖精

我選擇

中左亞馬遜劍姬，可以玩物攻團長加奧它

除左泳衣希兒之外全部4星assist都著哂燈

課金戰士

冇課過手機GAME

跟住前面d 野就可以cut曬佢

e條先係

埋齋

岩岩又炒左個10連

冇媽媽既人今次記得allin

媽媽係咪點都唔出換衫角架喇 係既話我想抽爆佢

又有戰爭遊戲又有600石

一定會換衫既 不過呢隻我覺得點都要抽爆佢啦 咁勁

睇埋聽日500萬下載有冇新角先

5次10連得2隻媽媽, 其他乜撚都冇

正 11個10抽有保底都一隻貝爾都無

幾時出紅髮女

嚇死我，開頭出莉莉意為冇中最後都搞掂，係冇ass配

解檔好似見有媽媽新野
前面個稱號唔同

我得隻保底咋
隻game係唔係偷偷改咗機率
之前50連都有3隻左右

出新嘢之前出舊版吸一次水先咁賤格 不過可能同劍姬一樣係完全唔同既類型，冇被取代問題

不嬲都係咁低 所以先話留石等期間限定，起碼保底次數多啲

連狼仔都有交流,都仲係未出不冷交流

50連3隻奇跡等級黎 依家正常返啫

上次聖女50抽得補底 今次40抽未補底都有3隻4星

真係睇運

工具人躝
如果無狼一開始笑鳩男豬
佢都無咁大動力去升lv

我琴日都係
今朝莽撞左下

而家開始留石等聖誔角

本日も #オラジオZ 始まりました！
お馴染みのランキングやチャレンジコーナーだけでなく、
今週も初出し情報があるようです！ぜひご視聴ください！

▼ご視聴はこちら▼

#danmachi
#ダンメモ

依咖有1突升咩好?萬聖硫4突,泳裝莉莉4突,萬聖莉莉2突

唔係幾想同隻狼仔交流

留住先囉

唔留啦 佢都有定時送下

琉啦 5突好坦得

我好在上次有留個限定角突1，所以今次男豬抽到三突啱啱好夠數

我上次個粒都用左係兔身上

2突媽媽抽完5次變3突

正常發揮

150日中舞裝煩膠
一突冇咩用

舞裝煩膠

which one

百合？
套野有煩膠咩

似係妹妹

開定新post

唔係呢隻咩？

你睇劍姬個動畫就知煩到爆,又唔鐘意佢同男主特訓之後又要幫佢特訓

1001